Biden: 將取消對中國貨品加徵關稅

Joe Biden:
- 如果我上場, 將取消對中國貨品的加徵關稅關稅, 亦會取消對其他國家的貨品加徵關稅.
- 但這不代表我放過中共, 我會以其他方式對抗中共.
- 中共強烈封鎖本土市場, 而且中國經常偷取知識產權, 我不容許此等行為再發行,

單靠關稅係無咩用

但無左關稅

但這不代表我放過中共, 我會以其他方式對抗中共.

可以收買佢

用念力對抗中共

My name is Joe Biden. You may call me China.

但這不代表我放過中共, 我會以其他方式對抗中共

但係就冇講過用乜方式 即係諗唔到啦

即係口交

似開支票簽埋名但唔放錢入current account

食曬中國啲幼幼

Pedo Biden

關稅事實上係聽落爽only, 但係china joe似乎只係屌侵而冇更好既辦法

Diu

即係咩
取消關稅=唔保護本土=出賣美國人

會用愛感染共產黨

侵侵吹哂雞 都叫無做野

用強烈譴責代替

beijing joe

關稅已經趕走左好多外資同埋死左好似支那加工代工廠

你老母取消關稅支那第一個發出賀電

成立口交部（美國分部）

xxxxxx 事實上係聽落爽only

會用談判, 一齊傾,
傾到中共改變為止

拜登先生，唔該你去驗吓腦先

China Joe真係好廢

有名你叫支那祖

關稅其實係無咩用

但Biden有無更好方法? 好懷疑

念力抗共

唔知大把睇住個市睇住嘅經濟嘅人點諗

侵心諗疫情搞柒咗
諗住打經濟牌圍中牌搏連任
而家china joe傻撚到經濟牌都輸埋俾我
坐定笠六連任都得

我個人會接受中國資金，藉此削弱中國。

我會熱普城式念力抗共

繼續奶
奶到 雜維尼 腳軟

係咪睇唔到侵打貿易戰點樣make anerica great again

熱普城式念力抗共

trump trump 加大陸關稅 減美國所得稅
美國win win

支那祖 減關稅 加美國稅
中國 win win

屌佢老母個臭化爛系

或用入口配額制？

關稅先勁，乖就減，唔乖就加

e條友都痴撚線

都唔知乜閪政綱

要對付中共，但撤回關稅 佢堅係思覺失調

cls 擺明奶共

嘴炮

下一步放生華為，抖音

之後賣香港比中共，跟住台灣，一早估到啦

又賣國

china joe 其實肯將個政綱改親中已經sure win
美國班商家左膠實buy

RMB真香

就算中國買夠野減得關稅
美國應該又開一個新戰場同中國玩
而家又開始玩網絡清洗

仲未計中國而家買唔夠數

美國經濟損失咁多，咁佢諗住用咩方法對抗中共

佢個仔響大陸搵食，wall street班水喉又肯定奶共。佢上台，支持武統台灣都仲得

一諗到佢有機會當選就覺得好不安

DLLM China Joe

佢夠膽放生華為，出賣香港台灣

民主黨會有好多人屌佢

咁佢都要講方法去叫人投你架大隻講

同我地一樣? 懲罰黃店?

取消關稅除非你禁入口,如果唔係又咪比美金人地搵
人地d野平過你咁多

Diu la
寫篇野條友都支持取消關稅

Can’t beat them, join them

走住屌

擺明想搵支那幫佢助選 食屎啦仆街

大把民主黨奶共 比起自由更愛錢

唔吉到肉都唔知痛

佢贏左真係仆街

biden中國政策大失分啦一定
你無個實際plan點對付中國點夠侵侵打啊

留名睇連登仔燈撚死特朗普

冇用咩？你真係咁諗？

咪傻啦，要賣白宮都可以賣得

兩仔爺收左咁多人民幣點會唔奶

我好懷疑佢咁廢民主黨都搵佢選，其實係習帝欽點都唔出奇

民主黨全體議員都支持香港法案

撐港陣營力量唔會少

準備退化成口交部

屌你老母China Joe，中国直頭想滅咗你美國呀

收皮啦

尼點我支持拜登。關稅最終落到美國人身上，再咁落去美國好快內亂的

班白左痴撚線架
覺得冇咗trade war
冇咗個war字就世界和平
仲諗住用愛感染中共

我會瘋狂鬧中國
態度係咪好強硬呢

形式姐，拜登唔用條法案冇人吹得佢漲

咁就要睇未來白官班底

(而家, 好彩有Pence )

同其他國家更加無謂，同其他國家聯合抗共先有用

True

China Joe:
“We’re going after China in the wrong way,”

黑人加HATE侵加左膠加共狗

支那登

即係會做乜？

死後發動型替身～

而家咪就係因為要打中共
所以諗住放棄之前單邊主義
等其他盟友歸邊

食完幼幼又可以換器官

露底，奶共狗

求神拜佛Trump一定要連任 唔可以再比生路佢地㗎啦
呢個世界輸唔起

如果拜登上得台佢班底點會唔係習帝話事？笑死習帝咩

繼續用大愛感化佢

談判溝通
諗到都想笑

罰佢入錢落佢私人戶口

侵仔加油啊！你千祈咪再好似China Joe咁亂講嘢

求下China joe 11月大選輸

大愛收錢，用口對抗

Joe China Xi Biden

港共呢家賭緊biden上台
美國會一次過取消對香港既saction
同埋改變各國對中國既態度

事實上真係取消唔一定放過佢
我諗要睇埋佢副手係邊個先可以下定論

我睇撚左啲乜

垃能圾到

侵侵：
好快民意逆轉
特別係搖擺州

好嬲好嬲

Deeply concern 算

奶共狗

無得輸，而家好多投拜登既人係懲罰侵侵而唔係支持拜登

但總有人buy,只係佢地冇我地咁反中

要追問下

其他方式對抗中共

即係點

Biden 奶共，trump 係local 睇係有問題。我係美國人真係。。。

想動用核子手段?!

可能不停condemn中共至死

love and piece!

唔好太灰心，仲有3個月

呢次選舉對人類文明進程黎講好重要

但這不代表我放過中共, 我會以其他方式對抗中共
姐係點對付,唔好得個UP字

我係中共即刻唔比稅住，拖到總統大選結果先

係
侵收中國關稅先係放過中共

佢外圍重注對家.....

真傻定假傻呀你

加稅令製造業離開共產黨，依家大量去左印度同東南亞，點樣最終落到美國人身上呀？

或者你意思係唔想共產黨利益受損?

「中共強烈封鎖本土市場, 而且中國經常偷取知識產權, 我不容許此等行為再發行」

點解你人做副總統果陣唔阻止

打仗

加關稅係有美國製造業、農產、某啲美國右翼仲有連登仔支持 唔計華爾街同Main street唔少人反對之外，大把國家特別係歐洲澳洲加拿大墨西哥都唔支持加關稅，有時設身處地諗下點解人地會提議取消關稅啦

連登仔支持

副總統其實冇撚用 國務卿仲大權

空投綠卡

拜登可以用老人癡呆做武器
用盡一切方法奶共
香港台灣1秒變新疆都似
仲要歡迎支那公安同黑警入美國捉人

大愛和平嘅左翼會打仗啦一定係

你哋似乎唔知關稅目的係為佐加速供應鏈同外資產業離開中國喎

本來中國早就陷入中等收入陷阱，Trump呢下係踩多一腳，加速產業搬去東南亞同印度。

遲早全球貨品低端，消耗品會變成make in India，尖端科技產品就回流台灣日本美國呢d國家。

China唔肯守遊戲規則，係要玩爛個party，又唔開放市場找wto條數，咁之後的全球化唔會再有中國份，14億人就自己內循環到飽

My name is Joe, China Joe

Are you sure ?

China Joe

左膠入黎講兩句
召喚John weak 黑仔

大大力錫共狗春袋

Biden係咪想玩幼幼滅共

拜登會唔會請陳雲做美國國務卿？兩個一定好岩key

信你一成 9都變形

搞撚死支那出口都叫無好處

國務卿個時係希婆

其實走左都唔會大量返去
侵目的已達到左
世界都見識左支那真面目,要再呃鳩人入去已經比以前難得多

關稅點會無用
支那靠出口支撐經濟
加佢關稅就係收佢製造業皮，無出口就無外匯
唔識就唔好講

佛系對抗

對！所以我係支持拜登的。特朗普嗰種到處欺凌樹敵、破壞民主的方法玩多幾年美國都俾佢玩死。

歐美未聯合，贏唔到。希望拜登有料團結啦。

只因幼支太可愛？

其他方式：口頭鳩屌

而家連登根本大把左膠，
取消關稅可以有幾十正皮

含到中共射就係你對抗佢地既手法

侵有呢個趨向
似會不斷升級
升到返唔到轉頭，咁下一任都唔會有位走

咸濕伯父改不了吃屎

點會淨係聽落爽
知唔知上年大陸死咗幾撚多廠

拜登上場變口遁派

china joe死未啊

講到好似一定當選咁，小心又翻車呀

咁究竟其他方式即係咩方式?
9up我都識啦

猜啦祖，不意外

美國七成半人反支
佢再講多幾下佢死撚得呀

更何況世界反支
已經成定型

China Joe應該走唔甩

The last of Democratic part 2

學香港人靠把口抗爭

你看多d財經嘢，關稅係雙刃劍，損害中國供應鏈同時提高的成本最終會落消費者頭上的。

而且關稅戰係短時間單對單對抗，唔係特朗普咁一個關稅對打全世界的。

China Joe前一排引用毛澤東語錄
已經俾人屌到飛起

早兩日有條傻鳩開post支持拜山仲好撚多正皮

Biden根本就唔係左膠 佢係共產黨隻狗

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

飲住茅台同佢傾下民主問題？

好落後既思想

你睇多啲財經野就真
大部分對中國既關稅都係中國absorb左喎

我睇唔到
左膠：咪搞左tpp囉
但台灣唔入得

嘴炮式反共

今晚都未必記得今朝講過咩啦

ccp joe

口遁抗共

Dllm

SLEEPY JOE

市場 demand supply 同生產地會自然調節到, 而家恨不得得有通脹呀。。。利率歸零再通縮真係想陷球剷咩
而家已經逐個逐個歸番隊傾完 free trade agreement 就會埋班。。。。開頭個個笑佢而家咪各自各走去逐個國家傾 trade deal 。。。你幾耐冇聽過 WTO 呀咩多邊貿易協議呢啲野

戇鳩

講錢又話唔好，打仗又話唔好

識隻美國綠咭藍屍都係反侵，要舉報佢

真正要供應鏈外移，搞好當初ttp協議俾麼都好。

關稅戰唔可以咁打的，你看看特朗普同幾多國家打關稅戰。就係因為特朗普咁渣，所以無辦法團結歐盟！

老人痴呆

皇天擊殺

腦退化的china joe?

中共想動用孩子手段

睇黎支那祖並非浪得虛名

始終佢仲有差唔多半年任期
要升級到無得返轉頭唔係無可能

有名你叫 China Joe

Hi, my name is Bai Deng

關稅已經係單方面最易做既野黎 咁都唔做真係想知佢有咩好橋
又TPP? 定係直接出兵

美版korea fish

左膠識撚咩
當初出關稅就話侵on9
結果全世界都轉移生產線
即時收撚哂皮，就spin到去搞到盟友
結果原來盟友見到支那集中營都唔會出聲既
左膠又睇唔到

你望下歐盟有邊個國家禁左屎為
唔係團結唔到，係廿七國跟本冇可能團結，仲要勁多睇德國頭
汽車爾加西門子佢點撚樣會反支呀

垃撚圾，屌！

尼你老母 的你老母 五毛我屌你老母

好耐冇見過呢張圖 牛河博士

條友講兩個terms就想扮識得多野拋人

Diu你啦拜登

#byebyebiden

有名你叫China joe

TPP本身兩黨都唔支持

又冇加台灣

靠拜登，香港可以死得

唔用關稅, 咁有乜方法可以今支共跪低, 用嘴砲?

咁啊侵有咩同台灣嘅trade deal

咁點解要搞歐洲

用錢說服中國

咁即係廢話

特朗普當年唔係整死奧巴馬ttp，早搞踢中國出局，使鬼關稅戰。

唔係佢將香港賣成貿易協議，香港雖然都死，唔會墜落咁快，中國唔會毫無顧忌！之後開工沒有回頭箭，香港人焗攬炒⋯⋯

攬炒咁耐，唔係兩院步步用法案俾特朗普，佢麼民主自由都賣盡。一幫香港人俾人賣左仲要幫人叫好，蠢！

你老母

我不容許
不接受
堅決反對
強烈譴責

連民主黨都唔支持?

美國人都仲話唔知
香港人見盡左膠咁多年所作所為，都仲有人吹捧
根本一早Twitter 戰線應該落埋場，班左膠得把口仲隨時去埋對家，駛乜俾面佢地

單係關稅都唔會無咩用
只係摙住支那水喉慢慢閹乾佢同加重支那貨成本push d企業加快投資東南亞減輕對支那製造依賴呢兩點已經好有用
你當佢係補品或者美沙酮係用來幫你調理身體或戒毒
一日唔調理番好自己個身體都好難岀重手教訓支那

May the force be with you

關稅另一重意義係減少中國貿易順差 , 支那呢 10 年咁惡 , 主因係每年 3000億美元順差 , 支那就係用呢3000億美元順差周圍去收賣細國 , 組織間諜網 , 補貼國企

希婆堅決反對，話係損害美國利益

你尼d蠢材，豬狗都無得你屌啊⋯⋯

老到懞左呀？

打全世界? 你估共產黨咩!

美國改左方向啦大佬，仲用2018年方式諗野，依家新方向係全球圍共，加稅迫外資去印度，三星apple 日資都走哂啦，共產黨供應鏈好快就廢

因為侵哥個目標係 America great again 麻

Biden: 我會身體力行奶光支那國庫

似哂當年clinton做嘅野

有七十二條幼女等佢。

今時今日仲用取消中國關稅去做政崗 , 根本就係投機主義 , 繼續食中國鴉片

歐洲就拆架啦
個個面和心不和
意大利就屌點解開頭出事唔救佢
德國就嫌班友又窮又礙事
北歐個邊就嫌冇得話事（之前傾 stimulus package 有五個北歐聯合反抗）
芬蘭愛沙尼亞瑞典個邊超反共禁晒屎為，隧道都叫支那收皮

Trump助選成員Solomon Yue早講左香港人唔好介入選戰

- 選舉以本土議題為主, 香港人幫唔到手
- 香港人需要兩黨支持

佢囝囝係中國好多生意

連廣東話都搞唔掂喎你
首先，係tpp
第二，連登都有人話件事唔包台灣係好撚反智
第三，香港之死支97年已經整定，侵只係加速，要怪就怪支那啦
攬炒由day1已經講，你唔係香港住？
最後，侵出左張行政命令用哂ieepa同hkaa俾權力pompeo玩，侵又係唔關事既
0分重作啦on9仔

咪即係繼續搵美國笨囉
而Biden / dem允許人地搵自己國家笨囉

點解要咁做就係要實現全球一體化嘅agenda
模糊國家嘅實力差距同邊界概念
甚至有心弱化美國自己

你諗清楚自己講緊咩再講啦
Tpp 可以冇關稅戰？你望下日本幫美國係東盟國家做幾多野先啦。。。冇佢今日南海反抗到？

唔講收唔收買先
單係無左關稅摙住支那夾佢做選擇
只會又去番奧巴馬年代咁比佢拖拖拉拉蒙混過關

咁你知道個財政方案係傾成左未

太緊迫了（我話選舉）

共碟現形

又想講大豆侵?

仲有，奧巴馬個方法一定有效? 跟本限制唔到其他國家同中國貿易。共產黨用補貼令貨物價格在生產成本以下，TTP點低關稅都無撚用啦大佬

等多4年後或8年後,侵侵2.0上台之後,又會再有關稅

都係再pin..

共和黨Solomon Yue: 香港手足千萬不要介入美國總統選舉.

其實拜登上場香港，台灣都無㗎啦。唔好有咁多不切實際嘅幻想啦，難得而家BNO同澳洲都比你走就好走啦。

無論歷史同而家嘅背景都明顯表示拜登上走後係會放生中共

以其他方式對抗中共？你要講先得架，仆街！

考驗美國人智慧嘅時間到了

係囉加關稅圍共
但佢講減稅....

根本當時tpp係會搞到成件事個成本高幾倍
仲未計美國國內都好大反對聲音
拎出黎打飛機都on9

congrats joe biden
I give you an orphanage for your 🎁
thanks emperor 習

歐盟因為侵所以唔團結? 唔好玩啦

china joe唔打貿易戰，要打熱戰了。

又兩黨支持？
［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

民主黨全體9票反對。
Kamala Harris (CA)

過左，但你睇下德國點大石責死蟹

其實唔擔心d咩錢銀上既野
只係佢會唔會理香港咁解......
佢有幾多撐港幫港人既言論

俾China Joe做到
美國應該翻唔到身
到時大家走到去英國都無用

Either China or Creepy is fine for me

美元同美國有今時今日全球化既領導地位其中一個原因都係Trade deficit 所致

ttp當初傾到差不多了，成事中國製造瓜得。調查華為都係從奧巴馬時代開始的。

特朗普上台，中國人不知幾開心，舉國慶祝啊！你看看胡叼盤當年點讚美特朗普，就係因為知道佢會整死ttp，又好收買。當然後面中國囂張貿易反台，疫情又後令世界反感幫左我地一把。但尼d係彩數，唔係侵侵反共幾叻。

講好deal德國先肯，宜家美國日日蝦德國，腹背受敵點同美國聯盟！唔團結德國，大家反極中國都有位走⋯⋯

錢同權力係中共一切
關稅都取消

你咪耳邊風屌中共4年囉

唔鏈住佢條頸佢當你耳邊風

只有15%美國人關心美中關係

你唔係佢地

起碼閃左先
留係香港一撚定變集中營+china joe會扮睇唔到

齋UP

china joe

Biden：今天我。。。

china joe呢個名真係當之無愧

世界要唔要被中共控制真係睇呢鋪

台灣被武統, 扮睇唔到

我投降，第位師兄理解佢思想

取消對中國關稅，增收美國人七萬億歲
中國共產黨萬歲，萬歲，萬萬歲

奧巴馬時代，拜登做副總統，某國公然係公海填海造地建軍事基地，美國坐視不理

拜共登

抖音單野已經見到

念力抗共呀屌你老母?

你睇佢窄邊個囉
原本同frugal 4同一陣線調轉槍頭出錢救
德國佬都肯負責番義務個陣咪下歐盟仲會唔會散囉
至於點解咁喇喎

china joe係聖上朋友
出賣美國就有份

China Joe 收皮啦

講多樣
你連邊個推動華為有問題都唔知
你真係食得屎

係奧奧。。。。澳洲呀

美國根本冇咩蝕錢
d逆差最後咪變哂美債番哂黎
係你自己內部分配唔掂

咪理佢啦
黑鬼+dementia Joe 放任支那係南海填海造地
點對支強硬法呀
睇過

連登仔唔會理架

調查華為都係從奧巴馬時代開始的
明明美國個陣內部調本都話無問題
係澳洲情報部門不斷chur先chur到有人重視
當時澳洲政府仲奶緊共，都ignore左呢件野
係澳洲情報部門chur起先，又變左obama功勞

China joe就係友邦外族既皇帝

總之侵侵講乜就信啦

拜登你冇撚用架

其實我一直都唔同意呢個講法
一來最主要帶頭支持香港嘅都係共和黨人，唔幫下都要支持下rubio
而且依家民主黨仲係希婆個堆人同意識形態當道，呢班人唔止響香港問題上有機會奶支，一直以黎都弱化緊成個西方陣形
侵雖然同盟友關係一般，但同時都捉左德國肥婆呢D鬼出黎，奥巴馬係團結盟友一齊奶，形勢上支俄越迫越緊，無時間俾班左膠玩TPP個類握手大合照

🤣🤣

拜登不演了

又諗起話侵通俄
其實黑鬼
Barack Obama in open microphone gaffe with Dmitry Medvedev

死廢老

慳d啦支那祖

用念力！

China Joe上台美國就真係玩完
侵嗰種叫欺凌樹敵
有邊個國家唔係為自己利益着想先
好似china joe呢類左膠思想上腦嘅人
咪就係搞到美國越嚟越弱嘅原因

團結
根本俾到利益就可以叫得郁盟友歸邊站
好似china joe呢啲得把口冇action嘅人就算啦
china joe做到嘅侵一樣做到
侵做到嘅野china joe未必做到

拜登呢D對中國軟弱的總統唔通又係好
取消對其他盟友的盟稅都還好
對中國取消關稅真係同幫共產黨冇咩分別

我唔會對付你
但我唔會放過你
講乜溝

制中係兩黨同主流媒體既共識，不過總統係有權 hea 做的

奧巴馬除左把口叻，其他無樣掂
TTP已經係最低B既一件事

佢在任期間，短短8年將美國國債由10萬億，直接推上20萬億
政府入不敷支

仲ON99搞TTP玩免關稅，將美國政府部分收入直接變0
正常人都知，貨物平左，唔代表會多左公司做生意，反而因為外來貨物平左，衝擊本土生產業務

用農產品出口去填汽車等入口衝擊，根本填唔到支出

Trump 上任3年都係多3萬億支出
奧巴馬8年10萬億，仲未計10年前既錢比3年前錢更有價值

奧巴馬既8年change，最後得出國庫空虛，種族歧視加深，中東戰場無法撤出，得罪沙特，以色列，壯大中共，北韓
換取返黎係佢自己個人聲譽，朋友圈

點解ttp成事，中國製造就死? 中國用國家補貼， ttp可以俾其他國家補貼?
你明唔明中國製造點解成功先，係平呀，ttp點可能夠佢平呢？

有表態就最好啦
減進口關稅，就可能要加本土關稅啦

有黃腳雞俾人揸住就唔好算總統啦!

本來國際間做deal好平常，只係班死左膠妖魔化政敵，仲要自己D deal做完都唔知有乜著數

痴撚線同左膠講野一樣
華為呢啲就奧巴馬功勞
支那收皮就因為係 TPP 有效
人都癲呀

關稅係收美國人, 唔係中國人. 冇平啲既代替品即係搵自己笨

果然係老人痴呆

我諗所羅門意思應該係唔想大家因為撐侵而蝕章
尤其係民主黨一直都有份推動有關香港問題嘅行動
如果因為純粹侵對華立場較強硬就否定埋另一邊工作係唔公道
亦顯示出港人政治觸覺不足

簡單講：大家可以支持侵 但低調得架喇

唔好講真話啦 少咗樣嘢對付中共 就係怕咗佢哋

有時覺得佢快啲選到仲好
少緊啲連登磨爛蓆怨婦

I’m also known as Pedo Joe

等得TPP有效可能中共都食埋你條島鏈
奧巴馬就算有sense感覺到中共有問題
好明顯所做嘅嘢同呢一屆政府比係相形見絀

佢咁講我就放心了

而家美國好多農民要靠政府補貼先生存到
侵侵比農民既補貼一年多過一年

多數講得出最後都唔會做

我會用「錦鋰有咩高見」嚟笑鳩侵侵
然後自己乜柒都唔做

係唔係會用念力屌鳩終共

收關稅番黎唔補貼收黎做咩
呢招學番支那啫，入口關稅加產業補貼邊個最叻玩

算吧啦，比條撚屌選到，立即奶共奶到發發聲，到時中共變全球第一

佢講乜鳩

全世界都補貼農業架啦
我真心唔知有咩問題

擊殺共狗

//中共強烈封鎖本土市場, 而且中國經常偷取知識產權, 我不容許此等行為再發行//

咁有乜野具體行動？？

鳩up都唔識

跟本效果好低，tpp低關稅對住共產黨係無撚用，共產黨係會補貼，你用TPP同中國製造鬥平，跟本係笑話。

而且，美國企業仲輸到仆街，個個都低關稅入口美國

他國事務宜左右逢源

就算唔開到口撑侵，都要屌下班白左
Rubio, Josh Hawley 甚至 Ted cruz，你都唔想佢落選

on9拜登徙鳩氣

2019年又多左20%農商破產

如果一個行業要靠補貼先生存到，咁都好唔掂下

符合中蟈期望

nice middle name

政棍先會講啲咁嘅野

原本大豆侵仲有D機會既
但比連燈仔燈一燈就拜登is coming了

打關稅可以減少美國依賴中國供應鏈
如果而家仲想走回頭路，俾中國揸番春袋，顯示佢心底裏面唔係真係想decoupled

同十一哥爭食

我會透過
密切關注
強烈譴責
深表遺憾
去打擊中共

唔明點解話關稅無用，唔識經濟理論無問題，但都睇下依家中国搞成點啦，你唔係以為依家中国仲好好景下話？

真係唔該咪撚比呢個廢老選到

證明你又唔讀書啦艾迪

知唔知點解要一直補貼 primary industry 呀
有邊個強大既西方國家做糧食入口國呀。。。似支那咩
平時養住佢有糧食短缺個時自救架，明唔明呀

同口交部口吻一撚樣

on當有趣

佢啲盲粉同左膠支持者，基本上無政綱都會投佢，只要唔係侵做就得

就係話未打trade war前農業重係可以sustainable

而家一打就要靠bailout

最慘既係中小型農場會生存唔到

係大型農企先可以繼續賺錢

我發現佢真係唔識架喎
農業呢啲基礎產業不嬲係發達國家都係好高機會成本既野
但又要維持糧食自給率，咁就一定要政府補貼先會有人繼續做落去
就算係左膠最愛既歐洲咪一樣有補貼
多人破產先要加倍補貼落去囉

係發達國家高人力成本既地方係唔會sustainable到架
不嬲都係國家補貼政策黎
如果令到中小型出事，咪出多啲measure救佢囉
咁樣都係證實唔到你一開始話補貼多左有問題既論點架喎

一 支那製造貴自然會揾代替品
有興趣食左支那個份既好像印度咁亦會推好多優惠政策同獎賞計劃去吸引d廠商投資減輕佢搬生產線既開資
何況而加美日政府玩埋資助
二與其話侵打哂全世界
倒不如話佢係用做生意既手法來從整世界既經濟秩序
好像美墨美加貿易協議咁都只係由佢都係開天殺價落地還錢最後達成新既合作協議
要合作圍剿支那就要先要削弱大企業同支那既連繫同引發佢地即貪念先可以成事

禁運！

其實你知唔知過度補貼好易搞到成個產業變補貼黑洞
法國已經有版你睇
佢原本做開個d都話呢幾輪出d招真係過哂火擺明買票都撐

你係咪好似想玩coal industry咁 不斷dum錢入個黑洞？

補貼同過度補貼兩樣野尼的

連foxnews都會報美國農業好甘

咁快表中

依家未到critical point呀嘛
下下推到最極端，就可以證實件事係錯？
所以有時唔想理你地就係咁解
全世界都出口糧食，呢樣野不嬲係同全世界直接競爭架啦
同埋post fox news係唔會影響到我架

你晤削弱堆企業同支那既連繫同對支那製造既依賴
你搞咩p都無用
一樣係好大阻力唔可以隨心所慾做野
到時仲諗團結歐盟？比支那用利益策反左都未團結到呀

佢咁講，trump 連任在望

可以派佢個仔去中共國企做董事, 好好教導中共

可以取消？唔洗問過參議院？

如果China joe 除消關稅，但2院推新關稅，又點計？

呀哥
你知唔知咩係 corn ethanol 呀。。。食得架
呢個唔係農產品，係 energy policy 問題喎

你唔去改變中共，中共改變你

同埋我想講
subsidy都有好多種
佢地係咪以為subsidy就係直接俾錢佢

點解要揾個戀童做總統
摸細路女心口又摸面摸腰，屌，變撚態

同埋可以睇埋個comment section

推 唔好介入美國選舉

唔撚理你加唔加關稅
邊個射支導彈炸9柒婆同鄧狗強+將狗隊列為恐怖組織 就支持邊個

一些權力被指定給國會的一個部分，例如

參議院：批准或拒絕批准條約、解除已簽署條約、批准或者拒絕批准總統提名的大使、美國最高法院大法官，以及其他執行部門官員[4]、在總統及下屬官員被彈劾時進行審判[5]。

眾議院：提出和財政有關的動議、宣戰權、終戰權（又稱撤兵權）、在總統選舉中沒有候選人獲得多數選票時選擇總統和副總統、彈劾總統、首席大法官及主要官員。

應該過唔到參議院？

中國製造平有國家補貼原因，但仲有個好重要原因係WTO下給予發展中國家關稅優惠、中國十年單邊發展保護。中國一直唔履行自己進入WTO承諾，令中國至今還享受這種不平等市場紅利⋯⋯

ttp就係發達國家團結起來彼此貿易優惠，你唔夠跟規矩玩補貼根本入唔到。

近年中國發展人工、勞保、環境保護成本大幅攀升，尼幾方面優勢好少。ttp補尼一刀係幾個國家聯合的，有效過一個美國加關稅。

更何況特朗普全天下都加關稅，同中國競爭的對手關稅一樣提高。

你 inspire 我去睇下啲新聞，下面呢個幾值得睇，佢地唔轉種其他野原因，唔太關 trade war 事

Up mud9

嚴正交涉=其他方式

到時瘋狂同中國做生意做到中國冇時間搞其他野
Win win

關稅係保護手段來
打擊對手係附帶效果

其他方式：即係念力抗共？

含得撚了

即係會點唔放過呢？

其實拜登咁講係好笨柒 , 一般市民只會直接解讀成放生支那

農業唔止係賣食架
美國不嬲有用粟米造ethanols

同埋我特登搵foxnews先會多D關能源政策事

joe biden明明係民主黨近幾屆最弱的candidate
trump輸真係輸自己

係用愛感動佢

美國有啲咁7嘅人

支那 見到一定 打晒飛機

呢篇我都有睇過
本身infrastructure 真係好難改
中小型農企想大改一定要政府幫拖

不過本身trade war 農民真係過得好慘

「中共強烈封鎖本土市場, 而且中國經常偷取知識產權, 我不容許此等行為再發行,」

即係之前佢做副總統時，中國偷取知識產權，係因為佢容許？所以之後佢唔容許就會阻止到？

收左中國好L多捐款

中國熱錢少咗 多謝我啦

關稅唔係懲罰自己人買野貴多d 咩

Push

要用關稅係因為中國貨透過國家補貼而扭曲自由市場競爭，呢個不公平競爭搶走咗好多美國工作職位，引發一連串美國本土社會問題，試問有大量工作機會可以養家又點會越來越多底層人出嚟嘈

CHINA JOE

口頭抗共。 我警告中共唔好當我好蝦

果然無改錯名

Mr. Eleven

一早預咗啦
係啲低能仔先覺得換人無事

China Joe......

左膠死撐，寧願香港人滅族，都要拜登贏

TRUMP 2020

推

唔介入
但屌幾句都得掛

正仆街戀童死左膠

China biden

咁佢講撚左個方法先啦

政府庫房多幾多錢你又知唔知

擺明唔想選

唔好香港人身份介入姐

beijing joe

唔係，真係有班死白左口頭唔屌共，但你一屌共就轉移視線，人身攻擊，屈你russian troll，口頭屌共，做就奶共

關稅係最直接影響.
不過侵侵咁樣"打打打打打....!"
直頭拳太朗上身.

隨時8月尾中共已經給老美.
打到斷手斷腳, 12月取消所有稅都無用.
個時D外資都走得七七八八,去晒印度!!

一係佢唔識
一係佢根本就奶共

老野點會care未來係點
難得有無限資金支持佢圓總統夢
取消中國額外關稅
中國同美國商人happy
高呼唔會停止對抗中共
俾虛假希望國內反華既人
諗住咁就可以大包圍納哂大部份票源
無錯唔搞好貿易美國經濟繼續衰落去又係唔掂
全世界都想又要做雞又要貞節牌坊
但更大問題係拜登呢類藍絲廢老類物體
只要自己下半世安穏
將來中共點蠶蝕普世價值觀就同佢冇關
侵侵前咁多任總統已經係咁
難得國安法、肺炎同華為5G俾全世界睇清楚哂中共野心
竟然仲有人唔診呢個時候阻止呢隻怪物繼續壯大
美國既咁多位選民
世界既命運掌握喺你哋手上～

biden allin親共，侵侵allin反共。無咩其他意思

所以我覺得biden係華爾街嗰邊啲奶共人推佢出嚟選

垃圾

政府嘅責任係向國民抽水咩

真係收左錢

民主黨擺明貪拜登聽教聽話推佢上去維穩。
睇黎反共都唔一定係兩黨共識黎。

我會以其他方式對抗中共

口交對抗

Biden: 美國人鳩加關稅

Pelosi 點睇？

Creepy Joe

幫Trump集氣

一早唔係

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

勸大家唔好對民主黨有太多幻想

係呀，本來目的係減少Made in china 係USA 既競爭力。

有遠見既人就會好似我咁睇透民主黨路線=親中

未上場都已經咁 上場仲唔親自飛去強國奶大大鞋底？

同時懲罰供應商要承擔番部分關稅嘅姐，睇番需求彈性

Biden上場你夠膽同老美聯合？

呢條友戀童癖 點解仲會有咁多人撐佢?

China Joe!

China joe實贏到開巷

澳洲真係無名英雄

想輸咪出聲

Bad news! 侵侵眾望所歸，尤其大陸人

快D奶
快D醒

未選已經公開奶共，係咩玩法

係咪入左TPP就唔可以同中國做生意?

早兩日先有條on9 開post捧佢同踩侵
勁多正皮

合縱連環
共匪收買tpp一d國家就可以搞tpp

支joe打手呢

同韓國輸一撚樣

睇黎美國總統競選辯論 又可以聽到 民主國家既總綷統候選人大讚習大大管理國家功德偉績

太多人盲反trump

原來全面免稅啦
咁唔得喎
之前同你簽左貿易協議d盟友咪畀你翹起
就算冇簽嗰啲
你免中國關稅
咁即係叫佢哋唔使做嘅啫
佢諗清楚咪

黎智英助手: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

上twitter扮大陸人撐China joe得唔得